被放飛機３次

俾朋友放飛機３次，冇通知我佢唔來／來唔到，佢之後都扮冇野，但唔會主動道歉，繼續同你Whatsapp傾計吹水
直到你開聲問佢，佢先會講句ＳＯＲＲＹ
咩玩法？？？